既然放低係痛苦 倒不如繼續說服自己仲有機會？

放低係痛苦又失落
做任何嘢都無哂動力

既然放低要咁慘
咁點解仲要放低呢？

不如話畀自己聽仲有機會架
只要重新振作
做好目前嘅自己
開開心心咁過
終有一日我一定會等到佢

咁唔係仲好咩？

不過內心深處
始終都會知道呢個只係一個謊言…

長痛不如短痛啊ching

有point point

但係我覺得放低嘅痛一樣都係咁長

定係我應該開另一個post招女朋友
然後快快趣趣取代我心入面果個女仔？

無人取代到嘅話
根本就無辦法放得低佢

明白醒覺有定時 但放肆夠也不遲

好空虛囉
直頭無咗目標咁
迷失哂唔知點

最後等唔到會唔會覺得仲辛苦？

I know that feel bro
我鍾意左個有男友既女仔 明知自己而家唔會有可能 想放低但係又放唔低
咁又可以點？ 夾硬搶佢番黎？ 佢會開心咩 等佢地散？ 就算佢地真係散 但女仔會鍾意我咩？
所以我同你一樣糾結緊應該放棄定係等一個唔知會唔會有既機會

但係目前我真係放唔到手
好似舊磁石攝咗係身到
點整都整唔甩
我都唔知可以點

真係除非遇到第二個
但我覺得真係好難…

真係好矛盾

唔明點解個種感覺會令人失去理性
明明知道要點樣做
但偏偏個腦就唔聽使
依然覺得自己仲有機會

你望住佢日日同另一個男仔happy緊你仲有可能開心咩？咪玩啦

眼不見為乾淨
咁佢地點都會有唔happy嘅時候嘅
可能拗咗交呢
哈..哈…心都爽…

自己呃自己

可能愛情就係會令人失去理性
如果你真係選擇唔到不如搵信得過既人傾下 就算佢地幫唔到你 你講哂出黎都會舒服啲

我同ex一齊6年，其中有4年一齊住。係個幾月前，佢派帽俾我。自問對佢都好好，好就佢，自己又真係好愛佢。但係見住佢同第二個慢慢建立既一點一滴，以前無論我點tag佢 佢都唔會回，到依家新女tag佢就必回，自己見到就覺得好壓抑，係朋友面前都釋放唔到自己既壓力，我只可以係igstory或者自己哩埋放負。。。
諗返起之前同佢一齊其實自己好卑微，永遠都係做緊等待同遷就既戈一個。。。
既然佢可以咁狠心忘記我地咁多年既感情而同第二個一齊，點解自己唔可以狠心啲忘記佢。。。
前幾日自己del咗佢fb同登出咗佢ig。
我先覺得自己好少少，冇乜再諗佢，跟住先發覺，慢慢習慣冇左佢係身邊好似都唔係想像中咁難。。。
因為我都相信始終有一日佢會後悔自己唔要我。
雖然唔知樓主因咩事而同另一半分開，但係都希望你識諗自己點樣會好過啲。加油

諗下係放低自尊
就唔會咁輕鬆說服自己
清楚自己下左咩賭注

我都佢地講過好幾次
不過都係咁

個人不停製造啲失落嘅心情出嚟
點樣講都講唔哂

真係要靠自己
突然之間叮一聲就諗通哂
得唔得呢？
我真係唔知道…

我唔知呀 我依加同你一樣陷入兩難 不過我諗應該可以突然間諗通跟住放低

我同你比真係算係小事嚟
只係未戀先失
講出嚟真係好笑

我追佢追得太投入
唔知點解咁就跌咗落去
抽唔到身出嚟
追到懷疑自己嘅人生
我真係知其實成件事係好小兒科
但係我就將個女仔放咗係我生命中最重要嘅位置
一無咗佢我就無咗目標失去咗方向感
成個人都好傍偟好無助
唔知點樣做先至好

睇開啲啦，下個嚟緊㗎啦

根本其實係幾個月之前就應該要放棄
但我就同自己講點都要做咗先
搏命追佢返嚟
結果原來成條路無自己諗得咁理想
結果我就追到返唔到轉頭…

我諗都要過埋今年啦
除非話咁快就遇到另一個啦

咁多年都係A0
第一次就搞成咁
都唔知要等幾耐先會遇到第二個

我諗都要求枝籤
拎個信念返嚟先得啦

加油啦 努力搵下一個將份感情轉移落佢度
我就繼續沉一陣 反省下點解會鍾意個有男友既女仔

完全明白樓豬感受
同樣A0就未戀先失
表面好似已經放低左無事咁
但心底裡仲等緊有女友嘅佢
仲好似委屈緊自己咁同佢繼續聯繫

應該點做好下一個幾時到

估唔到有咁多同路人

唉我都想可以繼續同個女仔聯繫
但我已經諗唔到有乜話題可以講
就算有都唔知佢肯唔肯覆我

我諗我都會持續一段好長嘅時間

同男朋友上兩個月分手，因為好多問題。。。佢話要自己解決d問題，再返黎重新愛我，我都唔知應該點。。。想等但係又好驚等唔到happy end ，想放手，但係重feel 到佢對我嘅關心，同真係好愛，一諗到失去佢就好痛，分左幾耐個心就痛足咁耐。有時諗點解痛成咁我都重未死

我諗我會忍唔住寫信畀佢
我知有啲事係需要畀啲時間消化下
所以用會寫信嘅方式留係佢身邊
支持佢安慰佢

我有寫信比佢，想佢知我有幾愛佢，佢對我有幾重要。好掛住佢 但係又唔想比太多壓力佢。好辛苦

如果佢依然係單身
我寜願等

我都好想等，但係如果佢最後唔返黎，我會好想死。。。所以逼緊自己唔好諗咁多，要好好咁過，佢係愛我嘅一定會追返我

追返你果時你有新歡點算

有時諗 強意唔搵去迫自己放低又點
冇新對象 放低左都係混混噩噩
我唔係鍾意一個人 就唔會轉移到對象既人
所以只要有新對象 我就放低到

一直呃住自己好咩？到最後發現事實咪都係咁辛苦 點解唔寧願一開始痛啲去放低

因為依家痛嘅話
做任何嘢都會無哂動力
心情差之餘
仲影響埋工作
咁好咩？

咁不如
話畀自己聽仲有機會
做嘢都積極啲
再唔係臉皮厚啲
繼續搵人囉
反正我都同佢講過
即使你有男朋友，我都唔會避開你
佢無say no
我緊照做架啦

得到一刻的開心好過沒有

Ching 我同你身同感受 一直呃緊自己佢會番反黎搵我 但係冇

幾耐呀

因為你唔知佢心入面其實諗咩
同埋到底對你有冇感覺
最理想嘅情況當然係佢唔再鍾意佢而家嘅男友
然後又突然之間發現你對佢嘅好 跟住同返你一齊
但係見你自己都有啲懷疑
咁不如試下唔好完全否定哂先? 保留唔同佢嘅可能性，包括好同唔好嘅結果

放得低固然最好
放唔低都要接受
面對自己最重要
自己真係改變唔到就順其自然
有希望總好過無希望

最慘係佢又無講到出口拒絕過我
我識咗佢幾耐
佢男友就識咗佢幾耐
又唔用男朋友做擋箭牌
正常我追咗幾次都會咁做啦

所以我都好想知道佢個心諗緊咩
但係我依家都無咗啲信心
唔敢搵人

啱啱求咗枝簽
搞到仲煩咗

佢話會搶我返黎。不過呢d野發生先算。宜家我眼中都只係得佢一個

個個都話下個會更好 好怕會遲咗

但其實心裏面好清楚自己唔想要更好，只想要佢🤦🏻‍♀️

無人可以取代佢嘅位置

我依家對其他女仔無哂興趣
有時見到相似嘅背影我都諗起佢

我嗰個都係話到時會搶我翻嚟
但首先要佢同佢新歡散咗先 唉
大家都知自己淨係想要佢

枝簽講乜

總有日會攰到放手
我就係